[痴撚線] 今晚旺角警署黑警打記者打FA亂捉市民

冇哂示威者
用胡椒噴記者, 沖出黎追打記者 FA
冇警告射TG
行過鬧一句, 食六棍
濫捕普通市民
拖住地拉走, 前後捉左10個入狗屋, 有後生, 有女仔
個場面失撚哂控

聽日仲返到工?
仲忍到?

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

有無片？

推

好撚柒火滾
屌你老母

香港警察是野獸

自己睇LIVE啦
好撚嬲

現場冇哂街坊, 冇哂示威者
得番記者同FA

岩岩先追緊
爆左3 4個手足頭之後仲拉左街坊？

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

依個情況只會愈來愈加劇
因為佢地知自己點做都唔會有後果
因為佢地知政府需要佢地
所以做咩殺左人都唔緊要 會有人幫手蓋住

沖出黎打記者打FA呀 DLLM

係咪想掩飾太子站發生過既野

D狗沖緊啦

黑警爛閪爛屎忽

香港有冇野可以阻止到狗週街打人？

日日都發生緊

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

聽日D罷工post又唔見哂